Sor Ar..

係我戇鳩

很抱歉
接下來要對你做的事
全是單純的洩憤而已

我法國我真係好撚戇鳩